Mac mini 讀唔到3。5hdd

開唔到， 讀唔到

一隻HDD開5個post
有冇得檢舉

wd hdd 我都下載黎試

格式都唔同

主要係開唔返隻碟，我知道佢格式唔同，但而家唔俾我讀d內容